有無人覺得周興哲d歌都幾撚尾機

如果雨之後
永不失聯的愛
我知道要微笑
我愛過你
至少我還記得
終於了解自由

曼聯next goal la

屈機在首首歌都差唔多

同dear jane一樣

佢d歌朝早搭巴士訓教聽一流

流過的淚都無所謂

我終於了解自由！！！！

我會微笑點頭

普通料 李榮浩屌打佢

黃色音樂圈，聽咩6野大陸仔

我很快樂

我終於了解431
如果有一天見她的時候
我會微笑點頭

@431

聽歌唔講黃藍

死6開啦，奶共狗

自己睇下我底日日分享蕭生奶咩共

何況李榮浩邊有香港藝人咁藍

講藍香港歌手先藍

你老母都唔識分免費比共狗屌到生你

聽返yoga吧

周興哲，薛之謙，李榮浩
呢3條友勁就勁在首首歌都係一鳩樣

你 好不好

我幾好

我知道要微笑